處女同有條件做player嘅毒撚先係最夾，其他人根本唔配擁有

成日睇到有人話
1. 娶老婆要非處，唔埋單，港女唔乾淨
2. 埋單都唔會搵毒撚啦，唔好FF, 冇條件做player嘅廢毒，處女唔重要

事實上講開第一種說話嘅人好多都係冇條件做player嘅毒撚
而第二種好多都係非處港女怕冇人要

一邊想搵處女破
一邊想搵具備所有player特質嘅毒撚埋

但係其實兩邊都唔配擁有
毒撚畀唔到幸福處女
港女畀唔到真毒處女

所以奉勸各位廢毒同非處兩邊都唔好FF咁多
事實上處女同真毒都唔會被你所吸引
早啲認清事實
廢毒同非處先係最佳組合
結婚啦你哋

1999